「屙煙客其他」利物浦 對 曼聯 III

睇你無文尼點踢

賣盤未？

唔賣啊

OFFICIAL XI vs Chile:

Ederson;
Alves, Marquinhos, Miranda, Sandro;
Paulinho, Casemiro, Renato Augusto;
Coutinho, Gabriel Jesus, Neymar JR.

100%的波

費奴竟然唔係正選

不嬲都冇正選

世盃冇美欺牙

H&G made us refuse mediocrity & protest against it

FSG made us accept 1 trophy in 7 years

Difference? FSG use the media

#FSGOUT

快走啦

痴撚線美欺

球王

你就無

荷蘭

古仔應該都出唔到

789

Mola mola
無文尼，又冇幾個禮拜，11月都捱唔到，今年會排第幾收咧

山狗陰功冇得踢wc

智利都冇得踢

出局了

屌連秘魯都走得甩

輸得失球

留返星期六用

last round 世盃外圍都幾峰迴路轉
智利出局
USA打榜尾只要有分落袋就可以至少打附加賽
而家輸緊

希望對獌打返上年季尾個41212
前面古攻中，沙拿同費奴雙箭

山狗會又轉唔到 世盃又冇得踢

美國都幾廢下

原來美國出埋局

美帝真係on9

冇mane 唔想做人了

屌那星 出左線仲要古打88分鐘

留力左廢奴囉

不過點解唔放智利水

14號要搵窿捐了

諗起廢奴打邊就

美國

d波衫放哂落衣櫃最底了

睇死廢中都會堅持433
推返古上去頂文尼
中場又要睇軒簡老母
一係就出100分
古係中場
不過獌Lkk出得點都係豬

100分同老母二揀一

負皮左

理想
費 沙
古
老母 簡
軒

不過最後都係433

主賽+大戰 咁都唔出老母？

基達黎 ， can打好少少 ， 重會唔會出軒

我係高普都係咁出啦 後備咁垃圾可以點轉陣呀
100打左翼係咪廢的?
羅馬嗰陣已經證實沙拿打唔到左邊

兩個唔識射波嘅打雙箭

又反軒 係都收埋老母先啦

簡都走鳩左啦到時。永續神軒 可睇佢向橫向後傳到40歲

連史獨都冇埋射波
全隊得古同文識射

對獌正路應該出齊軒，lomo，can啦，古移上lw位

100%

有冇利撚知點換呢種燈
唔識搞上面舊半透明膠

如果今場大戰又雪米仔 我會即刻堅定反高

智利無WC踢我唔意外,
連美國都無份踢

拆撚左佢

俄仔唔比佢地黎

今場客勝同埋讓球客勝走唔甩啦

All in 對家

血洗晏菲路

抵死啦
荷蘭

老母咁廢就算啦

唔係想睇佢囉

上面半透明嗰嚿嘢叫"爭玉"， 用支細一字批就可以鬆開兩口螺絲，甩咗紅色嗰兩條線出嚟。
之後你可以"爭"返白色嗰兩條先入去， 記得"爭"白色線之前， 要剝咗白色線嗰啲膠皮，露條銅線出嚟。

開工之前記得 閂咗電箱個電掣， 電死唔好入我數。

用他筆鬆咗兩條紅線 再放返新買盞燈隻牛嘅兩條線入去 再扭實

搞唔掂唔好格硬嚟, 千祈唔好電死

睇膠布

出哂3個唔係問題, 問題係出呢3個就唔可以打433

打433, 三個中場一定要有人可以運球上前同埋有組織能力
我地已經冇lalala, 如果仲將古放去左翼位, 三個工兵打中場, 根本造唔到個波上前

如果要出哂三個, 唯一方法就係41212, 古一定要攻中
前面費奴沙拿, 費奴做二傳, 現位幫波,拉空等, 沙拿就不停入楔, 自由啲遊走

VVD

有冇ching 知波衫點洗啲字先唔會巢？

我件明奴反轉再入袋洗都會
軒隊就咁直接掉落去都無事

呢家要瘋狂食野

儲定能量 過埋星期六就準備冬眠

軒太強大

Book左潛水艇
靚女唔洗錢
男就1500
黎認識可以比得起$1500既有錢人吧

我覺得直頭要三防中 由前面三個自己舞算數
對面中前場又硬又好波
反擊又快

電話壞左無上一晚利 post，依家一睇見到文尼傷左，真係 898
仲以為利捱得過呢個國際賽期

其實正常咁著都係會巢嫁啦
唔關洗事

唔好洗

唔好著

Alberto.M

上次作客曼, 屌簡追撚住人地中場黎迫做得幾好,
佢同老母呢兩條契弟揀波踼,如果好似上次咁死追人地中間
生波失球應該可以減少

但係班撚屌喺死球就可以含哂撚

【有片】疑似本地情侶時鐘酒店開房，屌到啪啪聲，仲講廣東話!!!!!!!

諗起加力查

屌你沙高

沙鳩 = 欣宜
是常識吧

我已經唔識分佢地係冇態/唔識破大巴 定係揀波踢

唔該哂
利post有愛
小妹唔知點報答你好

今晚返去試下

影d閃卡黎is ok

正評左

但前面3個既擺法唔可以係古放左, 古一定要打中間, 唔係既話個波根本去唔到前面,波都冇邊有機會自己舞, 如果出哂3工兵而古又中間就只有菱型陣

咁唔好出工兵

上季古踢左都勁果陣係因為有Lalala係中路, 否則古一定要放返中路

唔好出中場

冇得揀

今場有德國謝拉特射死對面啦

其實冇文尼冇La子情況下菱型陣冇乜問題, 上季季尾都用得唔差,搶到中場之餘又組織到, 係拉邊會差啲,對獌打邊路都冇乜甜頭

沙拿要收起？

呢篇野講得幾好，絕大部分都同意。（大陸網黎）

442 DIAMOND 沙拿客串前鋒?

打史獨個位,反正佢打邊個人突破唔算好勁, 都係靠走位, 打雙箭佢自由啲拉下邊又得, 反擊果陣費奴做2傳沙拿跑入去又得

唔好FF啦 廢中同渣土都係硬頸唔會點變陣
到時咪又係433
古明沙
軒簡老母

米拿 馬貼 懦 jelly
軒 can 費奴 古
Slk 沙拿

咁樣會唔會好過433

買左沙拿之後, 高普好似更加刻意玩2翼, 比起上季,今年反而少左好多中路配合

除咗古之外，中路冇人帶到波
屌簡算係比較好個個

老虎帶波仲好

雖然幾唔鐘意屌簡
但佢直線鳩爆運個波上去真係好大作用

Naby Keita: Has made more accurate through balls (11) than any other Bundesliga player since the start of last season

Philippe Coutinho and Roberto Firmino are returning to Merseyside on a high after helping Brazil qualify for the World Cup. (James Pearce)

Coutinho & Firmino appear to have come through the international break unscathed - much to the relief of Jürgen Klopp. (James Pearce)

Coutinho and Firmino are embarking on the 6,000-mile journey home and are expected back in training at Melwood on Thursday. (James Pearce)

Wijnaldum, Mignolet, Klavan, Grujic, Gomez, Alexander-Arnold and Solanke are all scheduled to report back to Melwood today. (James Pearce)

next year is our year

仲有一樣野留意咗好耐
就係中場帶緊波冇人去幫佢
唔計費 文 沙，通常古拎波時隔離好多空位但冇人現身
軒係防中都算，老母條垃圾柒頭皮，剩係識行行企企，完全幫唔到手

Jurgen Klopp once dreamed of managing Manchester United but Liverpool is a much better fit for him, according to his former boss Eckhard Krautzun.

獌狗廢中

唔係掛 直線盤球喎

起碼盤到球先

老母場均dribble都唔知有無一次

好過老母玩閃避球先啦

傷左兩主力,戰績又咁低迷
亂世中由英雄擔當,係時候推番軒上去打攻中
軒有分波有遠射,打攻中帶領隊波,證明自己唔係橫傳毒瘤

渣士成日變陣架喎
3中堅都玩過

好喜歡她

Wijnaldum's performances always seem to be either mini-Seedorf or Charlie Adam, with no middle ground. He'd be so good if he was consistent.

反高了

一線同二線分別就係保唔保持到狀態
唔好成日用冇態做藉口，根本就係廢
你見人地熱刺雙曼啲球員幾可會冇態？
有嘅，不過坐緊bench 姐，我地就係正選緊

屌 淨係對阿妓勁左一場 講咩mini seeforf 都on撚鳩

唔計每次睇名要load5秒係寫得幾好

Consistent同無態好似唔同

Newcastle remain interested in signing Liverpool striker Danny Ings.
( Northern Echo )

Mourinho: "An opposing player told me 'this match [Liverpool Vs Manchester United] is like a cup final'. & I thought 'why'."

Mourinho: "I like amazing stadiums, I like the best opponents but the preparations is not different."

會係邊個

Salah

唔係掛
老母呢啲擺明係三,四線
睇其他隊踢波都冇見過啲隱形成咁嘅中場中
一場90分鐘廿幾個pass都夠膽死

明明就好consistent地隱形
10場可能有1場唔隱嘅

老母勁紐記就唔會降班啦
唔好講足球係踢11個喇

季初勁

可能佢踢前鋒身後會勁啲嘅
但踢而家呢個位簡直垃圾級
啲人J佢入救命波，就唔記得其餘場數啲表現

佢本身係打攻中後上頂波
佢係紐入既波都係頭鎚多

當初買黎打中場真係錯哂
我仲諗住高普係諗住買黎今年做攻中後備
點知都係打中場
不過都可能係因為中場太缺人所以繼續打

現今足球好難打4中場 仲要係鑽石中場更難打。
無左右中場/翼幫手守邊路好易比人打爆兩邊。

一開始啲人都屌話買佢打中場中on99
點知入咗幾球就個個吹捧話25m畀得抵
到而家又打回原形

一直都話佢廢同唔值25m
不過有幾球救命波算係咁

就算今季對阿記勁
佢只係後場轉圈護波， 冇咩實際作用

平時已經on99猜唔散對面防線
仲話要打diamond連闊度都冇埋
肯定個個企喺度大塞車

仲要兩閘防守差 好難打

攻又成日隱形，就算畀佢空晒都多數唔入(龍都唔中)，防守又唔掂，一場得三十個touch連駁腳都做唔倒，除咗湊夠人數都唔知有咩用
唔搵其他隊嘅球員比較，一個lalala已經有佢幾倍作用

老母射波仲軟過lalala

長傳短傳又冇
現位又差機動性弱
冇速度冇爆炸力
攔截都唔見得好

反軒文

之前傳賣盤而家冇晒下文？

J下咪算
fsg撚會賣咩咁多人比錢佢洗

身邊既人全部都掛住用ig fb WhatsApp
得我上連登，代表咩？

榨乾榨淨先會賣

所以寧願降班換佢走

利物浦又踢得差
紅襪又季後賽極速出局
FSG 你有冇廉恥
快撚啲攞錢出嚟呀屌你

老母本身既問題，好大程度係佢適應唔到而家個位置。

老母有表現既時候，大部份時間係打前插。但家陣廢中叫佢打中中，甚至防中附近呢d位，主守就唔係佢果瓣，d防守位置感好差。但進攻又去哂兩邊文尼沙拿爆，中間古仔發板，佢就變左少機會上黎前插，又冇同兩翼配合，結果就成日隱形 佢都唔係好架喇，不過戰術都係害左佢

Barcelona CEO Oscar Grau says the club are looking to sign Philippe Coutinho in January but admits they’ll have to balance the books 🔴

佢防守勁hea先死

死開啦

篇大陸文真心唔錯，講神軒 廢奴 （不過d譯名真係要load好耐 ）

有句野話「神軒同廢奴，已經係高普陣式中最佳選擇，但最佳唔等於一流，呢兩個中線關節位冇更好 亦阻礙左利記再進步」好中

篇野有講高並普玩超頻高速足球 兩季都冇技術形人去控節奏，結果方向越走越遠，人就成日傷，又容易冇態。講中哂當初佢初初黎果時好多巴打擔心既問題。上季單線都仲叫入到前四，而家玩埋歐聯，冇眼睇

Barcelona issue Coutinho warning - but Liverpool adamant they won't sell in January, by @JamesPearceEcho

警告王

Restoring Coutinho to the front three & handing Emre Can a recall would appear to be the most likely scenario for Saturday. (James Pearce)

Restoring Coutinho to the front three & handing Emre Can a recall would appear to be the most likely scenario for Saturday. (James Pearce)

我啊婆都知你出咩陣啦

摩佬真係睇撚住你黎食啦.....

正選黎黎去去都係果11人,後備果堆垃圾又上唔到大場面,後晚暴聯真係訓係到都贏

宜家個陣唯一懸念就係右閘 不過應該都係出鳩美斯先

兩個差唔多咁廢 是但啦

大戰出米拿 in daddy we trust

唔係無得諗

廢中肯出佢我切

佢連卡都敢係大戰出 我已經唔知佢有咩係唔敢

Jamie Carragher and Gary Neville: How players reacted to Rafa Benitez's 'facts' rant

Barcelona plan £120m January swoop for Philippe Coutinho, writes @DominicKing_DM

Barcelona have unashamedly ignored any protocol regarding the illegal approach of Philippe Coutinho. (Chris Bascombe)

Liverpool’s reluctance to make a formal complaint to FIFA at this stage may be to do with their own recent problems. (Chris Bascombe)

Liverpool would undoubtedly be accused of hypocrisy - but the chase for Coutinho suggests FIFA regulations can be flouted. (Chris Bascombe)

客觀條件輸晒但係都仲ff緊有得偷雞

Liverpool are braced for another battle with Barcelona over Philippe Coutinho. (Paul Joyce)

Liverpool will be angered by the latest comments having written to Barcelona urging them to stop trying to unsettle the player. (Paul Joyce)

美國無得踢世界杯既機會近乎零 身處美國見到班人發哂老覺得好爽

下個po名屌柒獌ok？

Try this la
No Mane No Party

Go fuck yourselves Barca

利=辣殺

新利留名

咁睇唔開?

打完獌就反底啦
高daddy一向食住摩狗
加上班球員打獌不嬲當決賽打
老實講唔使咁灰心

本來覺得中北美洲區保送美國同墨西哥
美國咁都可以排第五
南美洲堆球隊咁勁都係得4.5個位咋

屌你唔係戇鳩就係假膠

呢度有邊個唔係

舊年夠食住哥狗啦 今年咪又係俾人大炒

呢個笑話又幾好笑 圖已cap

我撐你啊

係咪can子分身黎

No la
唔識佢

系了

舊年J隊波big6 不敗, 今年乜J都無撚得打

護級算撚數喇

古一月又唔知傷邊到

一開始唔係話now or never咩
躝啦死疤狗

佢唔係宜加開始傷咪算係咁

Now or January

屌你老味大炒獌狗

阿q精神

死巴狗一啲口該都冇

依加搶真係無條件留人
自已又踢得柒，巴又咁撚勁

Rumoured Liverpool FC 2018/19 away kit.
( @Footy_Headlines )

出野呃錢就最積極最有效率
笑撚死

出件黑色完全唔知做乜撚
球員又唔會著

買呢件真係on9到震

坐 kop stand 好 定 Anfield road stand 好 ？

FSG真係食撚屎

次次都係你jer撚住我

GAY

一定係kop
唔係坐係企
嗌足全場勁撚正

又課金比fsg
抵你地班利狗成世抬唔起頭

唔課點買vvd呀

一個月前仲笑緊阿狗

所以今年打消左去朝聖既念頭
但又咁講, 咁又叫課金既不如完全唔好睇波啦

有人買先最撚好笑

仲要爭住買

阿狗而家笑而不語啦

係咪一日仲係klopp 教利 利都唔會有個頂級射手

明明青年軍有個神射手 又唔撚用

之前話似費倫天拿果陣好期待 我一路都覺得佢地件衫好靚
仆你個街咁肉酸既

係一日有fsg

有陣柒味先係利

由頭柒到落腳

隻色好gay

好心隻紫色就深d然後整走d螢光色啦屌

一日仲有fsg 利都唔會有頂級球員

好啲高達入面啲散仔

買遊艇就有

兩點都咁撚多人

其實高普以前教多仔都出到利雲，唔使一定玩假9架喎，為乜而家得一套戰術？

果陣時仲有好多技術唔差球員，沙軒 香川 米希達恩 萊斯 國師，點解高普黎左利變成速度行先？文尼 沙拿 100分 全部都係速度向

冇睇開多仔，巴打們指教下

沙田廣場

見到樓豬，毒撚到

洗下個頭啦

到時賣果陣咪又係一車車利撚齊晒三色冰

玩厭技術
fm 第二個save 想玩第二樣

前面都係打高壓，打快
但防中有能力cool到波（沙軒，根度簡）

英超玩法唔同 阿仙奴試左咁多玩技術無得玩

出假9就比較奇怪 應該係防守方面考慮多過進攻

反軒

買唔到姐
波蘭仔，dahoud仲有keita下年先黎

你幾可見到軒cool 波？
一受壓就後傳 橫傳

唔係，雖然軒唔識cool波
但你諗下唔識cool波都正選，
證明一切都係出自高普考慮
軒最強係咩？係補位阿，明白嗎？

你侮辱緊軒式手術刀

冇人比佢用姐

我最主要就係想指一垃圾利輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反FSG的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在抨擊FSG，是垃圾利輸波的關鍵！

事實上軒做唔到cool波
佢first touch同盤球真係差
比人一打壓迫就甩
所以仲係做唔到頂級中場

Ho ball

Book 左潛水艇
靚女免費
男人$1500

牙隱

講真要補位我用LULU好過啦,神軒淨係識冇意圖鳩衝
條垃圾中場一日係到,就算買到VVD咪一樣變膠,由人渣士開始講到潰瘍都仲未買到個識COOL波同控制節奏既人

戰術同多仔唔同先唔洗把握力高嘅前鋒?
可能多仔進攻係靠攻中+雙翼組織 利雲負責最後一腳得分
係利係靠雙翼得分 廢奴組織
利申9up冇睇開多仔

之前講過話佢唔賣史獨係因為個價好難買返個好既前鋒返黎
姐係因為冇錢洗先至唔買個頂級囉咁簡單
咁易出到利雲咩
英超點同德甲比 冇乜機會可以出幼幼慢慢練

如果不喜歡垃圾利的話，就請支持車路士，為什麼日日都想希望垃圾利輸波？垃圾利這季的成績大幅下滑，都是因為那班反FSG的7頭日日在咀咒垃圾利輸波，又話唔配擁有古仔文尼，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到垃圾利打到咁差。

廢中想COPY德甲果套根本就ON9,一是FSG班垃圾阻頭阻勢,二是係英超冇時間比你練波,加上其餘3隊有錢,教練又有料,憑依家垃圾利班垃圾冇可能夠踢,三是係廢中硬頸

【體育】周末雙紅會爆發前，曼聯領隊摩連奴直指目前的紅魔比去季強大，儼如向紅軍下戰書。

曼聯與利物浦視對方為宿敵乃不爭事實，去季兩軍在英超交鋒俱和波收場，首循環在晏菲路和0:0，次循環和在奧脫福和1:1，曼聯領隊摩連奴在大戰前評估球隊的實力：「我們已是一支更強大的球隊，我認為這是自然進展，一些新球員，彼此加深了解、戰績良好、表現很好，主導球賽。」

他特別談到本季新兵盧卡古及尼曼查馬迪所帶來的影響：「一個能夠入波，另一個是中場球員，一個己隊從來需要從而令我們的足球更為穩定的人。此刻，我們水準穩定，在球賽中控制得宜。」

曼聯雖然暫與曼城並列榜首，但被指迄今尚未與強隊交鋒，尚未受到嚴峻考驗，為此，摩佬有其見解：「你可以說，一如其他人所指，我們尚未與前5球隊對陣，但去季我們主場贏不了韋斯咸、主場贏不了愛華頓或作客贏不了修咸頓。」今季，曼聯悉數贏得他提到的戲碼。

「整體而言，我們是一支較前出色的球隊，但那不代表一定會如去季般成功，贏兩個錦標？我不知道，但我們更強大。」他總結道。

菲東

wrong post

希望唔好入咁多球

又反軒

好似pirlo busquest 都係可以cool 好個波，唔但止護波，必要時仲可以帶生個波
軒一受壓就一定傳波，唔會自己試下扭

扭甩咗咪又比你哋屌
攞佢同世界級傳奇級比

而且佢帶波都唔掂
呢三樣野係佢既死症
講事實

驚扭甩所以唔扭咁你不如退役算
軒係連一啲扭波意識都冇，唔係話咩插花，只係一兩下/轉身 已經幫到中場好多

公道講 佢個位一傳失就會比人打反擊 一定recover唔到 所以佢唔會好似簡仔咁take risk

巴斯光年咩屌你

咁退役囉
我寧願佢掛靴都唔想見到佢扭甩然後兩個cb再自爆

攞軒同派路影帝比
你呢隊西班牙國家隊定巴塞定意大利定全盛a米

大家對軒仔越黎越harsh

睇你想隊波同咩級數既隊同等
同big6比中場應該同阿狗同級

同將軒同謝拉特比一樣
冇意思

係啦
fsg係死唔比水你有咩計
下下ff軒係世界級球員做乜鳩
佢就係得咁多料

我地紅軍係TOP10

柒嚟講算係

講下踢法姐
技術就一定冇得比

啱呀
所以咪再屌model扭波喇

屌你老母疤 煩撚完未

防中位一扭失就俾人對住條防線
本身已經受壓咁勁係咪想Matip死

球迷Top of the top

迷FSG多人D定反FSG多人D?

無mane
有無得投降輸3:0算

正解 所以要發揮keita無可能比佢踢防中 點都要有軒神兜住

有古

不嬲都唔係防中

唔洗啦,落ORDER一開波38秒叫5條友剷傷晒對面拎紅牌就得

呢度好多人要正宗防中嘛

其實冇話要軒扭波，有空位帶幾步都得掛，費查、巴里都識啦。唔帶波都得，一係好似派路、卻奧斯咁行行企企，但傳控技術、長短傳、意識一流，一係好似費蘭甸奴、戴亞嗰隻純防中，防守力一流。可惜軒幾種都唔係。當然以而家既陣容，軒踢正選係無可厚非，但未來一定挑戰唔到冠軍。

從來就無諗過挑戰冠軍
ching好雄心

驚未儲夠5張紅牌已經輸幾粒
整多張lukaku.jpg

輸幾多粒唔夠人踢都計 0:3

鬼唔知咩
要挑戰冠軍除咗古狗文尼馬貼 成隊都要換撚晒佢啦

直接換哂成隊啦

換老闆最重要

好懷念瘋狂後上果個軒達臣

最右 好影響張圖

push

瘋狂後腳

老母霸左佢個位

扭屎忽射球

？

One more two more

Joe Gomez

小圈子執柒咗？
想問下你學日文用過邊d書

咪都係大家的日本語
之後網上周圍搵下日文睇，有d網例如音速日語都幾有用

Matip因為係垃圾利搞到被極underrated

最緊要係決心，唔明都繼續上
學習呢樣嘢唔好停
好似小學咁
一路唔明讀到小六做返小一題目你都可以拎100分
眼界變闊令你之前唔明嘅變做常識
你用好多時間將小一嘅嘢理解曬你始終係小一

你如果想用電腦自學我都可以畀d資源你
都係美波畀我嗰d
不過會要d時間

ok

神軒本身係咁上下料啦
拎d唔同類型既一線比

上幾季當fit咪表現搶眼
再之前咪又係廢

本身就咁上下平
可悲既係現有陣容冇邊個好得過神軒

同一個理論可用幾位後防猛將身上
師兄,簡直無得輸呀

靚仔洗唔洗錢

Check

Can條撚屌
走就走啦

你地都係沙田撚

Jurgen Klopp turned down the chance to become the manager of Manchester United in 2013, writes @JBurtTelegraph

Jurgen Klopp turned down the chance to become the manager of Manchester United in 2013 when Sir Alex Ferguson retired.

The then Borussia Dortmund coach had been sounded out about the possibility of eventually becoming Ferguson’s successor the month before his retirement was announced but stunned the United hierarchy by informing them that he wanted to stay in Germany to try and knock Bayern Munich off their perch after they had taken back the Bundesliga title from him.

United told Klopp that it was a once-in-a-lifetime opportunity with them and, also, that he would not have the resources to challenge Bayern who were reasserting their dominance of the German game. But Klopp said he was committed to Dortmund and the timing was not right for him.

Bayern had announced that January that Pep Guardiola – who United had also sounded out informally during his sabbatical - would be taking over the following season and Klopp wanted to challenge him.

Klopp then signed a contract extension with Dortmund taking him up to 2018 but he quit at the end of the 2014-15 season. He took over at Liverpool that October following the dismissal of Brendan Rodgers and will, of course, be in the home dug out at Anfield for Saturday’s Premier League fixture against United.

小一既野都唔明
會上到小六?

洋蔥黎

希望古狗好好學習

冇古子
利甚麼都不是

雖然有佢都係

Coutinho and Firmino have returned to training

背傷完就唔洗成家陪去melwood了

Liverpool have won just 35% of their early kickoffs (1.30pm or before) under Jurgen Klopp, and only one (20%) at Anfield. #LFC

雲加︰1月或賣走山神奧斯爾

If Klopp loses v Utd - Lpool will have 12 pts from 8 gms - the same as in 2015 - which led to Brendan Rodgers being sacked.

大戰前夕

咪一鳩樣又係輸

張伯倫企咁前搏咩

博可以早5分鐘出

正選

Looks like Arsenal vs Liverpool could be a 12.30pm kick-off on Christmas Eve.

波子

又話唔係

唔會4點開

Looks like Shamal George has returned to Liverpool following his loan spell at Carlisle.

Who ar diu

咁我點失身牙

上季熱身賽打前鋒個龍門

失身夜開波

Gini Wijnaldum & Philippe Coutinho took part in recovery sessions as the @LFC internationals returned to training at Melwood today. (Echo)

Roberto Firmino appeared to train normally after a 6,000-mile round trip from South America. (Echo)

Danny Ings and Lazar Markovic were also with the group. (Echo)

有新前鋒加盟

咪就係佢呢方面二三線料，做成利記成績都二三線囉

利申：唔係反軒，佢係好努力球員，但打呢個位只係可以話中規中矩，要上前列就唔夠班

甘點陪男朋友😳

FSG

Mkv要出山救世

咁我寧願要黑氣石

mkv坐100分個張櫈

早場多數對強隊 太陽又曬

大家寧願輸比獌狗定睇黑氣石鳩足全場？

早啲失身

why not both

睇黑氣石鳩全場但唔輸

ings都應該有後備坐

咁又話
99%獌贏

Super

但要黑氣石踢足全場先會發生

平安夜 失分夜

同幾個中立球迷frd星期六出去食飯睇波
有無好介紹

富士

Liverpool will wear the ‘Seeing is Believing’ logo on their shirts for Saturday’s Premier League showdown with Manchester United.

你地估摩狗會照舊死守定會壓出啲攻下？

Monaco vice-president: "Fair chance" Thomas Lemar will leave next summer. Likely to resist offers in January transfer window. #SSN

壓出黎攻
洗春驚你垃圾利咩

Speaking to Sky Sports, Monaco vice-president Vadim Vasilyev said...

Liverpool were really interested, but it was Arsenal that was really close to finalising the deal.

It was quite close. At the same time it was just too late, not enough time, to really follow up on this deal. Not all the elements of the puzzle fell in place. I’m very happy he stayed with us. For us, we need a player like Thomas Lemar. He’s very important to our team.

Definitely next summer will be something to look at, although you know in football there are no guarantees. We had some players who were supposed to leave this summer but didn’t leave because of X, Y, Z. I think it would be fair to say Thomas will have a fair chance to an exit next year.

January, in football, never say never, but this is not what we’re thinking of, this is really not in our plans.

下年仲到你垃圾利買咩

Liverpool were really interested in Lemar = Saw the price and decided to just monitor. We come not to pay.

屌你 一早出92m就買撚左啦 好過你扔40m落鹹水海

無分別
死守打防反，一斬就湯穿哂，比人456
壓住黎攻，兩邊出波，角球已經456，未計自爆

下年出到起錢人地唔黎又有藉口
Fsg

精壇=藍絲
fsg = 港府

高普=習總=維尼

拼圖王：巴塞最後嗰塊拼圖賣得未？

Tom Ince: "I did not want to leave Liverpool, but I needed to go and show what I was about." By @_ChrisBascombe

要變水貨了

（無圖）反黑 入面個小羽好撚正

During a special ceremony at Anfield tomorrow the Centenary Stand will officially be renamed the Kenny Dalglish Stand. (James Pearce)

Dalglish: “I’ve only just seen it. Obviously, for all the family, it’s a source of immense pride that your name is on the stand."

Dalglish: "I went down to Melwood. John and Linda (Pizzuti) were on a laptop and there was another laptop with Tom Werner on it."

Dalglish: "I thought ‘Jesus, what have I done now?’ I thought I was in trouble and then he said they wanted to name the stand after me."

Dalglish: "I thought I was getting the sack again, but it was a happy story this time. I believe I get a car park space!"

啲fans見人想走就感情用事架啦
何況基達出年真係走
啲fans仲點會鍾意佢

Keita仍然喺whoscored入面德甲最高分

Trent Alexander-Arnold's uncle is John Alexander, the Manchester United club secretary!

之前又傷過一場又紅過
都唔係踢左好多場就話佢今年唔掂
何況張紅牌仲嚴過文尼個張

陳續約未呀屌你老母

有基達會賣了

Free 走了
1蚊都賺唔到

床哥 ， 你係味唔kai鮮呀

uc

下場自爆

以為無乜波路 睇睇下幾大波

狗會倍率
利勝2.5
和3.2
獌勝2.5

應該好多人買和

客勝咁好分？

All in 50蚊

客其他有70倍
真係上樓良機

獌勝5:0
有200倍
OMG

買5k
有一百萬

廋底大波

機會黎喇大師兄

保守啲訓落客其他算啦 一陣678輸撚死你

獌狗入球如下
福仔 兩球
盧卡古 兩球
老虎og 一球
=5:0
買50蚊玩下
有一皮野

買左2000獌狗

跟左 ， 嬴左買kop stand 波飛

贏左過大海叫雞

去星洲叫

訓左身 贏左成棟kop stand買左佢都唔成問題

贏咗 買起利狗都得
諗緊第一個清算邊個

Can子

現役can子

唔上網搶飛了 ， 買黃牛算

曾經叫過都比人清啦

太太封閉為何人人順從編制我要打破規例樹立另類派系

邊個網好？復活節去支持曼連 😅

對狗狂攻 古仔入波
何愁曼聯侵鬢
人生百感英超掠過
萬里白雪洗我心
啊 ......
啊 ......
啊 ......
😢

我買hkger , 起碼會有訊息聯絡 ， 可以叫佢幫手買kop stand , 同埋 可以到英國面交波飛 😅

買左加一，反正d錢都係之前利狗失分贏返黎

😢

😐

好掛住我妻ching 😢

認真，覺得有可能 0:3 0:4

曼聯受讓

0:4 六十倍, 上緊國泰買機票了

客其他啦
70倍
世仇仲唔炒你789咩

場場都要燈對手 利迷真係唔得閒

做乜鳩

100%都話燈

客其他 $10上$700 急不及待被炒了

場場跟利撚ALL IN 賣埋腎都唔夠

屌你牙 我唔出輸既盤

客其他走唔甩架啦

我沒有為你傷春悲秋 不配有憾事

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

今次邊係燈
賭錢角度梗係跟紅頂白

出青年軍拎夠5個紅, 賺返1個得失球得唔得

你說過要你快樂 ～～～～讓我擔當失戀的主角

又叫春

兩回合計輸夠8：0

不過1:1波膽係最熱

BBC d估波佬都話1:1和局收場

咁高估利

其實好大機1:1
Or 2:2

千鳩幾蚊張飛 ， 去到睇輸左真係咸出黎

點解

主場打獌都要哭定song 痴然線

有邊次唔係話100% 阿妓嗰次係李城嗰次又係

咁又燈
話贏緊又話廢隊都咁串

估波佬 人人都可以係㗎

已經準備好俾獌789了

不嬲佢地講晒

咁樣講又怨婦

想嬴咪話想嬴囉 做乜要燈黎燈去
利記係鋤強扶弱 所以呢場羊硬

唔怕俾人bin c

呢場1分都無 ,歡迎bin c

圖已cap

暗示殺傷戰術？簡恩：「硬」撼曼聯

利物浦周末將在晏菲路球場迎戰曼聯，紅軍近期表現低迷，過去7戰僅1勝 ，今次面對近6仗全勝的曼聯肯定難打。紅軍的德國中場安利簡恩（Emre Can）日前接受球會官網訪問時就充滿信心，表示球隊有能力擊敗這支今季表現出色的老對手。

嬴撚硬

你CAP返你地就真 偽利迷

十卜

Harry Wilson has been named September's Premier League 2 Player of the Month.

真利先會咁講

不嬲國際賽後都係收皮

好開心過埋聽晚廢中就等於人渣士

聽晚3分

一陣貼馬會飛 表明決心

唔好咁啦，俾d時間高普啦

利記簽肥安啦屌

最好輸多幾場
證明廢中果套瘋狂鳩迫係唔work
只會用殘d人同防守不穩
不過廢中咁硬頸
死到臨頭都唔會改

Jurgen Klopp is not in the least bit flustered about Alex Oxlade-Chamberlain's quiet start to life at Liverpool. (Dominic King)

Klopp has made it clear this is a transfer that will benefit Liverpool over the course of six years, not just six weeks. (Dominic King)

Those who work with Oxlade-Chamberlain on a daily basis insist it is a case of 'when' rather than 'if' it all comes together. (Dominic King)

With his quality and technical ability shining through in training. There are no doubts about him in the dressing room. (Dominic King)

Oxlade-Chamberlain has privately acknowledged that working with Klopp is vastly different to Arsene Wenger's methods. (Dominic King)

留名

最多咪唔教，辭職囉
搵King 蛇頂到季尾
安76就唔會黎，因為知道Henry姑寒

冇人迫嘅狀態下帶波都可以帶到甩甩漏漏嘅都叫有quality
咁呢個世界冇垃圾啦

£35m
真係cls

仲失敗過downing

👑 Sir Alex Ferguson and Sir Bobby Charlton will both be present at the ceremony honouring Kenny Dalglish today.

古蹟都係咁講

話training時有 qualities咋嘛

佢除左用硬撼之外仲識啲咩
聽日又成架坦克咁亂咁撞

好過老母行行企企既..

用M7替老母，得唔得？

去飛田新地好過

好似馬斯君子咁極速紅牌

得 但高普唔會

同樣都係硬
睇利狗得拳頭硬

M7個態上季尾跌完之後應該升唔返上黎

Klopp on Mane absence: "Thank God we can still play football without Sadio. Lots of teams got injuries from this international break."

Klopp: "The club did everything to bring the boys (Coutinho & Firmino) back. We worked with the other clubs. They should be ok."

Klopp on Coutinho & Firmino's international exertions: "It was a long flight but I'm sure it was pretty comfortable because I saw the price"

Klopp: "It's a massive game. I'd love to ask PL to give us both more time to prepare for a game like this. Both have 2 days to prepare."

Klopp: "They're in much better situation than they were last season. We know about their qualities. Against us they play long pretty early."

Klopp: "It's one of the most special games in world football. We respect this and we want to get a result."

起碼肯跑有拼勁 仲有12碼
老母唔睇陣容都唔知有出到

高普唔肯
米拿一定好過佢

Klopp on 2 years at #LFC: "It wasn't a big party! I'm sure you wrote everything about it, for me it's been a wonderful time."

Klopp: "We had to improve to get into situation we're in. If they sacked me now I don't think a lot of managers would do the job better."

Klopp on talk of him being offered the United job previously: "If I think back in the past I don’t remember things too well but it's funny."

Klopp on Lovren playing through pain: "That's why he didn't play first game for Croatia. Few days rest helped him. All looks fine."

唔買中堅

Klopp on Salah's heroics for Egypt: "Did anybody see the video of the celebrations? I've never seen celebrations like this after 1-0!"

Klopp on Salah: "What I will say is in this moment he is our number one penalty taker! The pressure he was under was unbelievable."

Klopp: "Kenny [Dalglish] was here yesterday with his son. I've been long enough here to understand his Scottish now."

Klopp not happy Henderson played what was effectively a friendly for England on an artificial pitch: "It made no sense"

Klopp: "I was not happy Hendo was on the pitch [against Lithuania] when they had already qualified." #LFC

Klopp on Dalglish: "I've been here long enough to understand his Scottish now! At the beginning it was just nodding and smiling."

Klopp: "I was not happy that Jordan Henderson was playing on an artificial pitch against Lithuania after his injury issues in the past."

好坦白

佢射得好過廢

jc屌醒klopp啦

中佬著長衫短褲上電視

坐咁開

Jc最尾有無開佢波

廢中跪地含jc教班契弟點守喇

JC會教佢守死球要手牽手咁守

教lovren點守lukaku

Gerard Houllier, Alex Ferguson and Bobby Charlton all at Anfield to mark Kenny Dalglish Stand official naming. #LFC

勁到

Former #LFC assistant boss Steve Clarke and ex Reds CEO Ian Ayre among the guests for unveiling of the stand

Ferguson and Charlton taking their seats in the Main Stand #LFC

steve clarke係咪做過防守教練

紅衫都唔係L6

獌客勝2.5 all in

就係叫JC教lovren

JC復出啦屌

全部都著西裝得謝4唔著

8>7

係

.@PeterMooreLFC on @kennethdalglish “A man who has given so much to @LFC as player, manager & non-executive director.

PM “Little dispute Kenny was the greatest player in the greatest-ever Liverpool team

“His reach as a human being and his ability to inspire is immeasurable.

Peter Moore - another chance for us to demonstrate how much Kenny Dalglish means to #LFC

Peter Moore - Kenny Dalglish was the greatest player in arguably the greatest #LFC team

Peter Moore, LFC CEO: “No-one who comes into contact with this club can doubt Kenny represents all that is good about LFC.”

聽晚同女女睇波有咩好介紹？

睇大戰 有條女阻住晒

我屋企

輸波有得即時發泄

🤔追緊無計

CEO Peter Moore says #LFC owners Henry, Werner and Gordon had a "prior engagement" which meant they were unable to attend today’s unveiling.

Henry：none of my business, can't help me find money

Moore on Dalglish: “In 1989, when people in this city needed him most, Kenny showed leadership beyond the call of duty in our darkest hour.”

Moore: "Kenny was just 38 when he and his family led Liverpool's response to Hillsborough. Families are represented here today."

幾時起返個謝拉特看台

如果條女係利子呢

攞英超嗰陣

會問邊個叫高普

成世唔洗整

Dalglish: “It’s great to see Sir Alex and Sir Bobby here. There’s rivalry but there’s never been a game when we’ve not had a drink."

Dalglish: "After Hillsborough, Manchester United were one of the very first clubs to come over and show their support."

FSG唔用看台去搵sponsor算好啦

軒達臣好靚仔

anfield改名做betvictor stadium

咁唔畀要我

哇咁你都知既

唔好咁啦

巧串

Stevie

前隊成個攝石人咁
唔見廢夾遜既

吳若希

佢坐看台
呢堆人係前球員同KD D屋企人

Kenny Dalglish: “It’s pleasing the stand does not have the words ‘In Memory Of’ before or behind it!”

打咩都可以頹
打狗一定要有火

Carragher: "Liverpool will not win the title this season. I am not convinced Jürgen Klopp will ever be able to bring it back to Anfield."

Carragher on Liverpool winning the title: "I am not sure when my old club will win it again. I do not see it happening in the near future."

Carragher on Liverpool winning the league: "How can Liverpool do it? How can they compete with three of the wealthiest clubs in the world?"

Carragher: "I think FSG are good owners, but to win the league their approach in the transfer market must be as robust as the big three."

Carragher on Van Dijk: "Liverpool put themselves into a position where he was ready to join but messed up."

Carragher: "Liverpool can't afford these mistakes on and off the pitch. Not only to challenge for the league but to remain in the top four."

咁耐先3個post
利post已死

Kyut可以同隔離班人比人
不過我都好鍾意佢呢類球員

屌撚醒班精壇股東啦

睇第一句想叫jc收聲呢個時候唔好講咁多
睇晒 Jc好波
暗屌fsg

股東：唔係liverpool比你踢 你邊有咁多年踢

有冇人po查查段說話去同股東開戰

查查簡直就係反fsg大先鋒

死愛狗又說三道四

諗唔到有咩方法收獌狗皮
悶唔緊要
拚列盡就得

打4424

4424入完後面派膠都唔惦bo ching

悠然想起當天 無盡冷眼加嘴臉
正似風雨 每每改變 現實盡體驗
無求一生光輝 唯望鬥志不會斷
見慣風雨 見慣改變 盡視作自然
😢

Even Alex Ferguson attended the unveiling of the Kenny Dalglish stand yet Henry Gordan or Werner couldn't, honestly its astonishing

好想屌死fsg

搞幾張紅牌 直接輸3:0 好過

搵左首歌好耐

JC呢d先係真名宿

買左 對Man City short side upper

醜唔醜

FSG放比油王啦

900 million people expected to be watching the game tomorrow

好似多過皇對巴

It's the most watched club fixture in the world. Over 900 million people in 200 countries will tune in. Let's hope it's a good game!

Carragher: "Some say Klopp’s job is on the line which is daft. He's done a very good job so far & should be judged on realistic objectives."

Carragher: "Manchester United and Liverpool... one club recognised its weakness and fixed it, and the other is beset by the same problems."

高普講d野愈來愈似就快比人炒
I'm the best man for liverpool
椰子同渣土都講過

JC屌得好

莫耶斯冇講過呢句下話
呢場大敗炒佢唔出奇，
由上季中開始隊波已經唔知係踢緊咩

大勝吧！利記

條友最近同49000一齊公開屌rafa

人腳好過渣士最後一年 但踢得仲衰過渣士

可能就係快賣盤所以廢事再理

Jurgen Klopp insists he will walk away from Liverpool if he ever believes they can’t compete for the big prizes.

Klopp: "In the moment when I think we cannot be successful, and there is only consolation, I go."

Klopp: "We were fourth last season. Not perfect, but okay. Could we have caught Chelsea? No. Now we want to make the next step."

Klopp: "I don’t think I am the perfect manager, I only think I am the perfect fit for this club & I feel much more responsible than should."

Klopp: "Why should I be here as some kind of caretaker until the world creates a manager who can be more successful? I am really convinced."

Klopp: "Other managers have different ways, clubs have different ways to do it. We have our way, I really think we are on the right way."

Klopp: "We are on a good way I know. I still have the same fire, the same passion, absolutely no problem."

Klopp: "We want to be consistent, constant at our level & improve it, even when we lose a player in the future we want to bring in others."

Klopp: "That’s the benefit of a long-term project. I know the owners are not in doubt about me, about us, about anything."

Klopp: "Can we dominate them for the next 20 years without spending the same amount of money? Probably not."

Klopp: "But can we still be there? Yes, of course we can and we want to force this."

Klopp on Coutinho: "There is another transfer window in January, we cannot change this. I have nothing to say about it."

Klopp: "It is an open window. Maybe a few players will change, I have no clue. At this moment I am not interested in the January window."

Klopp on Coutinho: “I read a lot about Barcelona in the last few days but it was all about the referendum. Nothing about football."

Klopp: "In my opinion they have other problems at the moment rather than what transfers they can make in January."

嘩

人地上年6弟都好意思拎黎比

高 普 心中激盪～～～～～
奧力治 奧力治 偏我遇上

今晚著seeing is believing?

系

今日好東

今晚輸左仲凍

阿狗個topic仲撚緊張伯倫

怨婦到

今場好無derby氣氛
可能比個國際賽隔一隔

有wo
我尋晚驚到夢遺

der 咩by
俾人打就有份

咁岩就係轉會唔知搞緊乜
1月,7月做過乜黎

高普技窮 其實當人摸清你戰術 你就要upgrade提升戰力啦 fsg以為高普可以救全家

一日唔重視防守都無運行
好既戰術失少10球,好既球員又失少多10球
利兩樣都無

真係想知rb教呢隊野可唔可以失少d波之餘又keep到入球數字

你睇佢教皇馬就知
佢都唔識教進攻既

及早就醫

Best midfield in the world果年點睇

星期四開始淆到而家

11場不勝

比隻usb叫C朗睇片 on撚9

今日天氣咁好
唔出去做運動既一世做肥仔/肥婆啦

利申:肥佬

返工

又係1月賴野

今晚呢場好關鍵
好影響其後走勢

今晚期待你既表現

好影響高普帥位就真
呢場就算然左 對落三場都會失分

你生性少少

今季成日開口中

炒高普真係on9到爆炸

又要磨合過 戇鳩 同埋高普有heart 炒唔落

簽完6年約話炒

唔好諗住有咩人好過高普
呢隊野差係上黎可以排下半版

今日好凍
著緊大褸

覺唔覺已經冇人可以救到利物浦

咁件短袖波衫咪賣唔出

油王

炒啦
大家都係想睇垃圾利重奪英冠姐

fsg個支出上限咩人教都唔會拎冠軍啦下?

學臣 教到降班就會賣盤

執左佢啦

如果球迷肯集體杯葛fsg產品迫佢賣就好了😢

又要靠學神黎換老闆

唔好傻啦

算啦學我睇化d 每隔一排就會有機會爭個第2 架啦
浮浮沉沉係利撚既命運

點解會無啦啦出啲會炒高普既news,有乜人會好過klopp呀，仲要肯來利 教

巴打仲撐唔撐fsg

佢地咁有心俾個stand俾king kenny
挽留fsg

鳩up姐

你咁講高普教到利降班都唔炒得喎

佢又唔會教到利降班既，至多第8啫

高普就算被炒都係做fsg嘅替死鬼

降班就點都唔會既

第8都炒得啦
入到歐聯/歐霸決賽另計

唔炒得呀
有邊個好過佢又肯嚟利
88 聲 幾好意頭吖

今晚關鍵人物：軒
一係撚狗，一係俾狗撚

What I want from tomorrow is for a Liverpool player to fucking lift one of them with a tackle in the first 10 minutes. Just for the crowd.

蜀中無大將

點解咁講

大戰得中場得天下，而防中位更是戰略中心

春子果然
依隊野隔幾年入到一次歐聯都要還神

成條中場都廢 唔駛有咩期望

大咩戰
今晚關鍵人物：米奴列

關鍵人物
懦夫

由羅渣最後果季開始
近幾次對賽都係曼食住利
就算作客對利
曼D球員好撚識玩wide play
後場連龍門對角線慢慢猜
利就死狗咁追住波搶後期開始散

今晚有咩波膽推介

5-0

Liv 5:0?

死了

sure

150倍

貼飛啦

利5:0得150倍？
狗會食水深到

好緊張
今晚到底炒獌狗幾多球呢

100分踢過正選未

閒閒地3球
懦夫一球
鳩美斯一球
屌摩又一球

今晚睇鳩美斯玩弄拉輸福突

今晚搵佢打右閘啦

古費沙
陳軒韋
羅懦馬張
米

今晚場波真係羞恥 play
睇住隊波一粒一粒比人入

KD成70歲人講野仲咁醒
好難想像佢係佢個年代係點屌打哂全英國

作用王老母

遭遇大敗！利物浦打算聘請軒歷基斯接替高普

咩陣都係俾人炒4粒

咁要出flannagan喎

古積都得

文尼今晚出唔到，係推古上去定出大師兄呢

利物浦今季表現未如理想，風頭被死對頭曼聯蓋過，領隊高普表示，假若有一天他認為紅軍缺乏競爭性，他就會離隊。

唉屌你老母fsg

想睇米拿打右閘
唔想再睇高美斯/taa俾人撚

留低真係害左你

米拿今晚應該有得
冇打過國際賽

面對外界評擊，高普重申相信球隊有能力爭標，而且今季球隊仲有機會捧盃。
「當我感到我唔可以同球隊一齊取得成功，我會選擇自己離開。」
「其他領隊、球會有各種方法取得成功，我地都有我地嘅方法，我地會做到！」「我唔會話自己係個完美領隊，但我同利記係絕配，我認為自己為球會付出嘅責任比原本要付嘅更多。」
「我仲有團火喺度，我知好多人都想即食、唔中意等。呢樣我地改變唔到。如果你唔想等，可以唔等。」「但我唔會話，由佢啦，因為我知我地正向啱嘅方向邁進。」
另外，高普又表示唔羨慕其他球會可以大灑金錢買球員，表明佢同球會方向係培育更多好球員而非只係不停簽支票買球星。
「球隊要保持穩定，維持喺高水平表現。即使將來有個別球員離隊，我地都有其他球員補上。」

保持穩定

一線球員：古，文，matip
哩三個走一個邊個補上

穩定中游

呢排係幾穩定

fsg點都會賣古架啦
傻既先信佢打死唔賣既姐 抬價咋

聯賽又黎

睇佢係食屎

高普：「每當利物浦一犯錯，人們總會批評我們今夏不買中堅，這顯然是一個自我滿足的說法。無可否認的是，紅軍的防守存有一定的問題，隊內的球員都明白這一點，但他們也未有選擇放棄，而且不斷為此努力付出，但他們的信心和士氣，總是受到外界的嚴重打擊。」

艾加 最緊要比佢前插

謝隊

英超share左段柒事合集
短短兩分鐘入面3段都有利份
連拿 巴比

今場主場等老母大顯神通

你痴線架

屌你老母

突然吹奏老母
早幾日狂屌

今晚大炒格

主場比49000大炒
真係諗下都覺得爽

利又冇哂利市人 曼又無左d獌狗icon
所以g8走左就冇哂氣氛
仲要開始兩隊悶波

我曼

會唔會暴動

唔會
100%的波

有squat未

一句講晒
老母仲垃圾過spearing

Liverpool XI to face Man Utd:

📋 Mignolet, Gomez, Matip, Lovren, Moreno, Henderson, Can, Wijnaldum, Coutinho, Salah, Firmino

強攻陣

淨係打一個後衛

又係呢個鳩陣

Breaking: Liverpool decide to give up the big game against Man Utd today as they do not want to be insulted by their rivalry.

投降喇唔打喇

右閘位用返米拿得唔得呀屌你老母

Jelly 同 米拿呢

不打了

點都輪ga la

乜咁睇唔開呀

送錢

真心
好怕呢場輸

唔洗怕
輸硬

都未6點半 咁快出左陣?

Agger
係睇輸幾多

出左

倒錢落海

嘩上面條友 輸波又輸錢

坐和望輸都有人買

唔怪得馬會咁有錢

2.5倍 買晒兩邊啦

Henderson on Kenny Dalglish: "Kenny was the manager who gave me the opportunity to play for this fantastic club + I will always be grateful'

屌你老母踢好d啦
呢排迷軒唔落

輸埋就高普out

所以先買

從來都冇迷過
一路以來 反軒如一

雖然我知你反高 但fsg咁西既管理 你唔係迷安76啊.... 無錢洗既安76 好撚廢同埋僭都唔會黎

輸埋金盤洗手

輸埋就破渣士最差紀錄

好心你條仆街燈就買對家啦
一陣輸左 又輸錢又要俾我地屌

又多一個睇唔開

捐俾我好過

巴打唔好燈阿
祝你嬴錢

fsg西還西
但唔代表高普無問題
淨係開季前不斷同FSG護航已經死罪

呢場就算輸一兩粒都未至於要炒嘅

賓賓果時咪又係無錢買人
咁又點姐 咪又又係爭標隊伍
#FSG out

請我去食餐勁好過啦

我仲去埋kop end 睇哭喪波

內部人士

老老實實
今季我買利 係無一場贏到
而我今場無買 所以大家可以安心訓身利物浦

好唔fair
高普戰術係有問題 但你要記得今年仲買到沙拿同25張都係靠高普
你out埋高普 換埋三線領隊 真係等跳樓

咁我地換個一線領隊

老母個種廢好難形容

見到個八舊水真住笑到仆街
係咪輸到傻撚左

實比馬斯亞強姦

沙拿對大米

高普真廢中
出場陣容所有人包括對手都估中

可能young

可能人地月入8皮

插住喉教都係打plan a

當年平有平買 貴有買貴

而家人地見到你「利物浦」三個字都賣貴d

好耐冇主場比人炒了

想哭song了

出高美斯?

愛利呀

俾人撚硬

老虎對著LKK

咁既人腳出邊個都比人撚架啦

加歷查vs LKK.gif

TAA咪一樣比人撚

摩對華倫西亞

所以無分別

3線對比 輸晒

This will be Darmian and Young doubling up on Salah I think. Valencia and Smalling/Jones on Coutinho.

其實對面傷左BILLY算唔算好少少

原來smalling正選

洗唔洗呀

好易形容, 樣樣都咁廢
歡迎今晚鞭屍

打吡戰士氣都好大幫助

已買五十客其他

利迷哭喪開始
已all in曼聯平衡返心情

半場和到都重有機
最驚好快失波
重有19000 打逆境波唔差

沙鳩 = klopp

Eric Bailly sustained an injury while on international duty, and Marcus Rashford picked up a knock with England. #MUFC

兩邊都因為國際賽傷人

屌，其實我更想買主其他

咩 all in重注個d貼晒飛未

lkk要強姦懦夫了

一陣同女女去睇 點解釋著紅3果隊咁廢

獌狗著紅衫

屌你人地DGG 我地米仔炸

我女友不嬲知紅3果隊係垃圾

飛左佢啦

感情對衝就指定動作啦

仲反米

米>保方=ddg

yes
上一頁果d

諗住宜家開始潛
有冇人 john？

卡呢

我book左9點上船
Btw 我係蛇頭

不嬲柒開，洗乜潛

我都係迷米
但係好撚驚佢派膠

Sent from 潛水艇

卡卡西>>>>>>米>保方=ddg>>>>>>>卡c拿c>>>>>>卡

The Matip/Lovren partnership have lost only 1 of the 22 PL games they have started together, conceding 19 goals & keeping 9 clean sheets

主win lamlam脷

今次就豬

hehe人釘人mark死古
之後10個打2個

又係呢招

仲有大米釘沙拿
封死呢兩件就無人識入波

好似著親SEEING IS BELIVING
冇羸過

文員仔

jo mud 9

型到 做吉祥物

klopp都幾鐘意高美欺

對面傷左3件算唔算好彩

成日羸

終於回家

仲有半個鐘就可以睇我利打爆獌狗 好興奮

v92都係到

總覺得獌狗開個post咁撚寸會輸波

好想all in 主勝

想得太多

楊+大米把轉左路 沙拿快都冇用
果然係摩高一仗

以往好似係會贏大戰

好想睇沙比做教練

同taa一人一場姐

HERRERA 又係呢條仆街仔
好撚柒陰濕

Moreno？

沙比好撚型

John Henry有無入場

摩連奴

開得果d post都會無好下場

然左錢打算請各手足開船p😅😅

唔得閒

想送錢就送俾我地啦

傾梗賣盤

Klopp on Coutinho: “He’s a naturally tactically good player and that’s why it’s so easy from him to switch from an 8 to a wide 10.”

沙比落場啦

Jürgen Klopp: "Ox just needs a little bit more time to adapt. Always when he starts taking the next step then international break."

好緊張 想射了

10年後
謝隊帶利記對沙比帶嘅皇蘇打R聯
你話幾正呢

點解係都要出F9 唔出蘇蘭基

f9勁囉

原來對賽50場先贏得果13場

搵定戰犯

Philippe Coutinho has created more chances (14) in the Premier League this season than any other Liverpool player.

He's played 247 minutes.

想問你地 有冇手機link？

慚唔慚愧

整到好似佢有份踢咁

好出奇牙

肯雪未

笑到仆街

g9g , 我趕唔切番屋企

雪+賣

睇唔足 輸波率 100%

假利

wfc

Never 0

係我就唔著呢件

屎毒成個阿叔做拉筋咁

我睇唔足既波 ， 輸波率 100%

睇足 不敗

知你攏野啦

最幾場已經講左

c都冇得bin

感情對沖咗

投降計輸兩球ok?

去kop end好少人

有無LINK SOPCAST?

any sopcast link?

你唔會亂叫FSG OUT 驚你番唔到黎

KOP END班垃圾迷FSG

未打完

高美斯爽屎

手足早晨

話撚左又係呢個垃圾陣

上年taa爽完今年到gomez爽

20minute 古仔1：0

90mins 1-4 lukaku

下個po名 klopp out

YNWA

點解唔考慮下比樂施會呢

有冇ACE LINK

贏左留名抽一件主場

獌狗件波衫咁核突

摩同迪基亞笑笑口

Lm

salah要強姦羊

LM

留名冇壞

3' man 1 liv 0

等派

有冇sopcast link？

lukaku真係好撚大舊

見到個後倫名單真係想死

正選都想死

好緊張

獌用4231睇黎利記有機會入2粒以上

獌狗v92陣 要被左羊右華大炒了

456

老母掂波了

霸氣

343

樂視登入唔到

利物浦主其他

老母開波 廢事佢上半場一個傳球都冇

主場CAM個高度真係好撚西啊屌你老母FSG

有錢買camera冇錢買後防

大慈善家

叫糊

覺得個陣無得打

叫餬

求sopcast link?

完！

上年已經係咁
成日睇完其他大戰睇返自己都幾辛苦

摩已被通渠

少人到

咁快比人撚

繼續哭定波喪先

企死晒

一開波角球屌你老母 嚇到我

on9 架咁傳比人

半場都過唔到

猜住獌狗

個心好撚痛

懦夫屌打LKK

1001

認真？

結果自爆

古已被死跟

herrera 死跟 Coutinho